nben又入波

Players going to 2018 @FIFAWorldCup 🏆

❌ Gareth Bale
❌ Gianluigi Buffon
❌ Alexis Sanchez
❌ Arjen Robben
❌ Edin Dzeko
❌ Marco Verratti
❌ Riyad Mahrez
❌ Arturo Vidal
❌ David Alaba
❌ Henrikh Mkhitaryan
❌ Pierre-Emerick Aubameyang
❌ Antonio Valencia

✅ LORD BENDTNER